# Проект " Морской бой ".#
## Это игра в которой реализовано : ##

* Создание коробля и поля длиной 10 клеток. 
* Пользователю предложенно ввести число обозначающие координаты выстрела.
* Проверка координаты выстрела пользователем на совпадении с координатами корабля.
* Выведение результата зависящее от выстрелов по кораблю : "Ранен" , "Мимо" , "Потоплен".
* Вывод кол-ва попыток выстрелов пользователя.

